喺香港生得中上樣嘅女仔真係好慘

首先靚仔男神唔會揀你 但會撩下你玩下咁 轉個頭就去同女神級靚女拍拖
第二啲毒撚（包括普通樣/樣衰嗰啲）佢地會覺得自己追唔到女神級女仔
但相反正正常常中上樣嘅女仔就會係佢地覺得自己reach到嘅範圍內
導致極多毒撚唔知邊度嚟嘅自信去溝中上樣女仔
仲要毒撚中偶爾會有啲痴線死唔斷氣煩住你(eg仙氣毒撚、你喜歡孔子嗎）
所以話生得中上真係寧願你生得樣衰算
起碼冇咁多樣嘢煩

硬係凝住會撞post但忍唔住想開

慘得過日日係連登開膠post取暖既人慘？

咁到仲有中上樣或者普通樣嘅男仔你揀呀。如果你係醜樣嘅女仔係直頭所有男仔你都冇得揀。

驗腦把啦毒撚

自貼睇下係真．中上定連登中上先

係 未遇過係唔會明

靚女先有得揀啦

好多豬扒都以為自己中上樣，D仔同佢講多兩句就係想溝佢

你而家講緊中上樣嘅女仔，即係大約社會上嘅top25%，咁都算靚女啦。呢個樣如果性格好大把選擇啦

中上女神

但是我見到很多這種女仔在男人堆裡如魚得水喔。

On9
香港男人連豬閪都搶住屌架啦

買支漒水兜頭淋就咩問題都解決啦!

成個中上男神咁樣

香港好多靚仔拖住條豬排喎